印一千張彩色國旗，係地鐵站當傳單派 / 痴落地下

d 人接完再扔落地下 / 垃圾筒

痴係地下又唔撕得 / 又唔踩得 / 不停比人踩

諗起都開心

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

貼落閘機位
唔跳閘就要踩落去

但痴果個人要小心

黨旗啦，唔犯法